一人n個無演技但係出位嘅演員

男：218五個零 黑仔 姜大衛 夏雨
女：米雪 謝雪心 處女黨個五件 黎姿

Terry

三哥

楊千樺

陶大宇

Signal Wong

黃翠如

真係冇演技的

周柏豪

八兩金 羅莽

如花

荷蘭叻以前演技無問題（做擦鞋仔）
而家係無料到嘅廢老嚟

靠鼻窿演戲

觀眾緣勝於一切

佢唔算出位

靠角色上位

呢啲人係靠觀眾/tvb造馬/屋企關係/部戲角色先上到位

有無睇過大時代

講野 每句對白都係一個tone

細細粒

演到戲肉個陣浮誇咗些少

呢件已經係娛樂圈神蹟嚟

俾佢差嘅大有人在

劉馬車 cat girl

覺得佢以前啲戲幾好笑喎

你話黎姿都算
米雪 謝雪心都話冇演技....

姜大衛舊時不知幾型幾好戲
話佢冇料嘅夠20歲未

一樣樣

謝雪心完全係將做大戲嘅演技放係電視劇度(睇返宮心計)
米雪個種係演得假

鄭健樂Rocky

佢都叫冇演技

型就肯定 佢真係好型 好識做人
如果佢有料就唔洗慢慢跌返去拍tvb劇 仲要係三四線配角
狄龍都係長期做男主角 而家拍港産片佢起碼都係重要配角

佢從來都無上過位

佢有咩演技
同奧運六星比直頭收皮

你的留言有可取之處

所以唔使咁快負皮我嘅

terry

起碼狄龍有料到捧起自己個仔入tvb做男主角
仲要係珍姐愛將
姜大衛連自己個仔都入唔到TVB同女婿都係做閒角 係做太監紅咗一排

老實講佢拍住星爺做下把位係幾好wor
eg 多隆 祝支山 阿牛
你夠膽話睇到唐伯虎一開頭畫畫果度未笑過咩
仲有好多佢拍過嘅喜劇 精裝追女仔 最佳損友etc 搶戲程度唔俾其他人差架
不過要佢做內心沉重戲果啲就算9數啦

何廣沛
張彥博

周麗淇
好靚但演技幾十年都冇進步

前者把太監聲

你肯定
周麗淇嘅演技係得但係對人太西

而家係大台果班所謂主角全部唔撚識做戲
主角相又冇演技又好
根本signal wrong就只可以留係三四線做下配角 佢擔唔到大旗
仲有咩黃翠如 唐詩詠 黃智賢 袁偉豪
十個有九個只能番去做二打六 真係迫人熄電視

周驄：你個衰～仔～

.... 唔覺

謝雪心d 古裝有無睇架

奸到出汁
佢米雪都好好戲

呀me 呀

可能各花入各眼 不過而家太多演員唔識演
自然就會覺得班老戲骨算係咁

Jennifer Lawrence

張保仔同宮心計我睇過
真係演大戲咁

魯振順, 見到魚樂無窮就想嘔

陳偉霆

米雪做太后真係好兒戲下
聽聞拍大太監開頭係搵張可頤做慈禧 最尾夾唔到時間先搵米雪臨時上陣

Bruce williis
套套戲都係乸口乸面

但米雪做家好月圓個陣好好戲

比干同東方不敗演得幾好
尤其演公公真係ok

新戲我一齣都冇睇過
對米雪最印象深刻係溏心1,2
佢一次做忠一次做奸
兩次都做得好出色
睇到我勁嬲

Agger！

依加既智叔
佢d戲太誇張
做d咩都係7情上面

好奸好賤個下好撚想打柒佢

角色設定問題
你唔覺家好月圓啲角色好唔現實咩
米雪嘅角色係講搶人老公爭身家 現實殘酷先會多人睇

周麗琪都話演技得...
樓主假膠定咩？

姜大衛十三太保好好戲喎

智叔以前演高力士好正
而家開始回塘

之前好正
依加over左

演技好都唔會被角色設定影響到啦

張栢芝同鞏利 同星爺拍果兩套睇到想死

鄭健樂 Rocky

咩叫出位？上到一線定純粹多人認得？

愛回家Terry、周麗淇、萬綺紋

佢平時太衰格你諗到佢份人就算演技超班你就唔會想睇佢
例如呂良偉同江華

有無睇過盲俠？

上到一線
Terry唔算

呢啲知咩事唔使講

盲俠麻麻喎 主要睇朱千雪

TVB 大撚部份啦
講真你去睇套美劇
d細路都好撚過班垃圾
琴日睇個陳瑩同馬子仁 兩條撚樣d戲
d對白讀出黎 個樣冇表情
但連登日日都有打手開post推

鄭伊健 角色造就名氣

賓妹穎

佢盲俠入面咁都叫麻麻？咁你中意啦
利申唔中意佢

再鋒利既刀……

呢個真 後生嗰班究竟有無入訓練班

其實係

呢個無上一線

舊港劇部部都好出色
唔洗好舊 00年代已經比而家好10倍

林峯都俾人擺上神枱供奉
呢一代好唔掂

阿me呀

以前覺得林保怡冇乜演技，點知一做天與地同Viu TV套綠豆，有好劇本好角色就即刻發揮得好好

歐陽震華又係，明明又肥又冇樣，但係個人可以帶住套劇，好明顯係主角。而家班人行出黎都唔似主角。

TVB d劇本真係埋沒好多好戲之人
而家夾硬捧班木口木面既上位就真係爛鬥爛

你今日羸既機會係0呀

其實成套天與地既選角都好好
最唔好就係尾二果集著粉紅色衫係表演台前面un基基地既男茄哩啡

佢做高長勝同孫白揚都一流
而tvb係步atv後塵 遲D連人名都噏唔出

辣薑不知幾撚好戲 佢唔岩做啲專業人士

呢排連大陸人都頂唔順佢啲演技係咁出片笑9佢戲屎

樣靚咪得
陳瑩同馬子仁個樣真係好屈 咪focus左係佢地個樣
但琴日睇左幾分鐘佢兩個對手戲
嘩屌 真係屎撚到

林峯都唔ok 樓豬對眼有事

無綫五虎將....

愛回家班𡃁仔個個都冇演技 睇到燥
影視台成日幾百個po係到討論真係好不解

關演技乜事

佢魅力同觀眾緣都係頂級
演技唱功唔夠好，但無人覺得佢唔值得上位

個人演技好唔好影響好多嘢

洪永城
做主持OK
但拍劇,不了

陶大宇喺壹號皇庭同刑事偵緝檔案唔算差吧
雖然青出於藍開始回塘

大塊田

黑仔，姜大衛，夏雨，米雪，謝雪心冇演技？？

三上悠亞

睇左 兄弟 未啊

蕭正楠
羅天宇

Do姐
唔知點解可以上曬神台

鄭子誠
演忠角做唔到正氣出黎

人地改左名

佢邊係演技 佢根本做緊自己

謝雪心做太皇太后 大奶奶都無演技？

識野
珠光寶氣同金枝都做得好好

陳智燊
男版胡杏兒

Angelababy

Ok 俾返個正皮你囉。

黃榮袁，家燕姐

馬子妮

話說佢去咗邊?

新獨臂刀都已經好得

你

00後係咪未睇過女子監獄 表姐你好野 我愛扭紋柴

你都痴線
佢由當年被打n巴果套名媛望族開始，套套劇都比人讚演技有進步，我講緊係兩登嘅討論
EU同踩過界果陣直頭個個都讚，根本無容置疑
係去到上年頒獎典禮前形象衰咗先多番d批評，跟住拎埋視帝就真係開始人紅必反定律

負皮王

朱千雪d戲好好？屎過王浩信幾百倍啦

陳瀅都算
馬子仁個樣都叫好屈？

96年呢齣藍晶導演荷蘭叻做主角嘅戲，睇到人好尷尬，啲戲

算吧啦，攞完視帝視后有邊個唔會比人反
除咗黃子華黃秋生呢d一早上神枱唔係tvb人嘅咪冇事

見到標題已經諗到三哥

連登仔覺得點先叫好戲呢？

陳凱琳
黃浩然

我反而諗到甄子丹
成日覺得佢做戲d面部表情木口木面
不過葉問係幾好睇

佢一直做緊自己

陳生絕對衰過胡杏兒
冇咩表情咁都算，仲要講嘢d語氣唔知想點咁

陳嘉倩

佢係用演技去演活一個唔識演戲嘅演員

香港
馬浚偉
胡定欣
梁烈唯

外國
擔正Marvel片既部分演員
廢事開名

陳展鵬

到底係佢真係唔識演戲，定喺佢嘅演技已經出神入化到可以完美咁演繹一個唔識演戲嘅演員呢？

美劇真係一個閒到唔閒既閒角都有戲

陳豪天與地心戰都勁正
開頭以為佢淨係識做傻仔

阿叻同我對戲超勁

rocky?
好鐘意睇佢讀稿式演出

李碧琪 冇人講
不過的確算唔上出位

我記得呢一兩年有套劇 題材係賭
佢做人師傅定唔知徒弟 啲戲屎撚到

見親都會留意佢
讀對白讀到到好肉緊

姜浩文，唔知佢出唔出位，但每次睇佢做戲都好唔自在

坤哥
哭得好假

我都覺
次次見親都係同一樣表情演法
反而林家棟好戲好多

睇黎樓主都唔係好識野

隔離台有個post 長期吹奏佢同狄龍
好多靚仔相

陳安瑩就識做戱嘞

仲有賭俠大戰拉斯維加斯，都係佢同 peter chu 帶起成套戲

下，你零零後 ?
有無睇過表姐系列，人地拎過金像獎，金馬獎

輪流傳過未

佢係有進步，但係啲戲始終俾唔到投入感啲觀眾

睇stranger things 班細路都屌打絕大部份tvb 既人
岩岩完果套應該得李成昌係好戲

佢直頭無表情 成碌木咁 精武門開始已經係咁
你諗下佢差不多等到成龍李連杰回曬塘先上到位 連常威都出位過佢
利申：返pt遇過佢對佢完全無好感

運財智叻星 成日睇

佢上咗下位就即刻跌落嚟

人地個仔無話想做演員？
個仔想做自己做既野都同佢老豆有關？

利申佢個仔係我中同，人地向緊自己目標進發

夏雨有演技
唔好玩啦 佢嗰啲浮誇演技法我唔識欣賞
一係無表情 戲肉個陣七情上面
米雪同心姐睇得耐就覺得假
黑仔直頭有人開過post話佢演戲太誇
姜大衛嗰種屬於演得好特登 同佢大佬秦沛一個天一個地

你諗下而家tvb無人
由singal上位已經好多小生花旦離巢
三四線都可以好快升 連亞視鵬都上到位

黃子華當年唔係大熱嚟 吳鎮宇先係
生抽點都要俾面佢 佢本身都係影帝

陳生無上過位 做極二三線

阿斗同胡定欣演技其實過得去
不過真係無哩貴格 演帝后真係唔掂
負皮王靠關係同奶共上位

誇張過頭
所以係亞視都上唔位

盲俠根本演得極好 D小動作都處理到
就算王浩信差極都演得好過朱千雪好多啦
話睇主要睇朱千雪都唔知真心定假膠

你肯定 我次次睇呢堆都直接轉台
不過一個演員嘅人品會決定你睇唔睇
上面講嗰堆都算好人 除咗218同夏雨
好似呂良偉同成龍呢啲你聽過佢為人就算幾好戲都唔想睇

加埋無主角相 個樣太小家

萬梓良真係經典嚟

靚仔同演技兩回事

賭城群英會 垃圾劇嚟

Leonardo di carpio
Robert downey jr.

根本就冇

羅莽師傅

阿me 呀

試睇下米雪 太極張三豐

人地初出黎都已經一人分飾二角

係人都知佢係大陸撈唔掂要回流
人地好嘅就北上掘金

相比演技同樣佢細妹勁好多
可惜曬咗

剩係記得佢俾人摑

睇到呢句唔使睇 肓既原來

肓？

曾志偉
如果唔睇字幕 真係聽唔到佢噏乜鳩
唔明點解咁都影帝

唔好玩啦
唔通黑仔呢啲你先覺得係影帝

幾時有話佢會影帝

我覺得 如果一套劇你見到某人有份做會好想睇 已經係大家心中既一線 例如郭晉安 黃子華 佘詩曼， 而家tvb全部一線冇個想睇， 劇本幾好都冇用

tvb係班三四線扮一線 睇下今晚節目巡禮就知
話時話睇曾志偉係唔睇字幕都聽得好清

黃祖藍

睇過佢部矮仔多情好難睇

佢拍所有戲都係同一演技

我覺得奪命金入面做得幾好

馮盈盈
10a
狄龍個仔
楊明

各花入各眼
睇過警界線 成日突對眼出嚟
慌死人唔知佢好嬲好開心
我和殭屍嘅年代開始已經無變過

後面3個公認咗
fyy因為小狼女暫時唔覺

人間喜劇仲垃圾

fyy做到小狼女係木獨多過cool

唔知點解 唔想見到佢
唔關佢d戲事

佢個mk格係似到小狼女
睇下劉華 佢唔識演戲 但係好多時佢係個人形象配合到個角色

同感

林峰好唔錯喎
佢回到三國做嘅諸葛亮我覺得好好喎

拎個影帝級比

係都樹大招風

所以話佢只可以做下巴位 主角就算啦

睇返佢嗰套酒店風雲
奸到入骨！

打漏咗當年個個高登仔都踩佢
林峯談情說案幾正

佢每部戲演得好表面 睇返富貴逼人個六叔
佢阿哥秦沛演奸角先入骨

見佢成日唔夠氣讀對白斷下斷下咁

好似未見有汪阿蛆

野蠻奶奶係本色出演

萬綺雯

有咩問題
比新人上位好正常，唔通睇嚟睇去都係班四五字頭嘅老戲骨擔大旗咩
更何況大部分嘅新一線都已經做咗好多年，包括signal，加上佢外表睇得，演技相對其他年紀相近嘅演員又出眾，唔搵佢上位搵邊個

如果真係對演技要求比較高而覺得盲俠麻麻嘅，我冇異議，大家標準唔同
但點知佢反而會覺得周麗淇同朱千雪好
真係唔知講咩好

回到三國先最差
講嘢陰聲細氣好似就斷氣咁

馬國明呢

佢呢種係因演技太屎而為人熟悉

陳敏之
咁多年都無進步
仲可以有得撈已經覺得好神奇
當年拎最佳女配已經侮辱咗個獎
然後角色戲份仲越來越重